首先，欧盟的边界确实是不确定的，随着国家的进入或离开，边界可能会被修改。为什么宇宙社会是不可能实现的——第95期：逃避|马克·W·莫菲特| 2021年1月14日|鹦鹉螺
这次袭击发生在毛伊岛的檀香山湾，导致正在那里举行的世界冲浪联盟活动无限期推迟。夏威夷冲浪比赛因鲨鱼袭击而暂停| Des Bieler | 2020年12月10日|华盛顿邮报|一名男子死亡
对他们中的许多人来说，更长期的措施对于确保他们的企业度过疫情将影响他们的无限期至关重要。小企业主需要从2020年选举中得到什么？安妮·斯拉德（Anne Sraders）| 2020年9月30日|财富
由于冠状病毒旅行限制，外国游客的持续和无限期损失削弱了越南的经济复苏。除中国以外的一个主要亚洲经济体今年将实现增长，其GDP仅增长了2.6%|徐娜美优雅| 2020年9月29日|财富|
在确认听证会上，三人都对这一无限期搁置的改变表示了严重保留，尽管他们没有明确排除这一可能性。委员会推迟对人事管理总部前政治评论员的投票| Eric Yoder | 2020年9月16日|华盛顿邮报
这只是一个临时（尽管不确定）命令，要求ACLU做出回应。同性恋婚姻混乱开始|杰伊·迈克尔森| 2014年11月11日|每日野兽
但由于双方都缺乏进展和挫折感，这些呼吁在无限的未来被搁置。独家报道：普京停止与白宫的所有会谈|乔什·罗金| 2014年4月25日|每日野兽
在访问期间，麦凯恩与范斯坦和麦克唐纳分享了他对无限期拘留的真实性质的见解。国会合作，奥巴马努力推动，关闭Gitmo有机会| Daniel Klaidman | 2013年12月12日| DAILY BEAST
现在我们被告知，美国军队将无限期地留在阿富汗，帮助训练阿富汗部队。希望是不够的：没有信念和目标，奥巴马挣扎着|斯图尔特·史蒂文斯| 2013年7月19日|每日野兽
但许多兄弟会领导人被无限期地禁止旅行。鼓掌政变|侯赛因·伊比什| 2013年7月4日|每日野兽
如果上下文使一个不确定的事物明确，它就足够了。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
在许多情况下，代理机构是无限期设立的，在这些情况下，任何一方都可以随时终止代理机构。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
他们总能给她腾出空间，尽管这看起来很困难；她对他们无限着迷。希尔达|莎拉·珍妮特·邓肯
年轻人认识到了年轻人，而作为年轻人一部分的无限渴望似乎在一瞬间将他们包围。吸引珀西·布雷布纳的光线
这与其说是一个改革教会的问题，不如说是一个为人类赢得无限自由的问题，这就是权力的死亡。凯瑟琳·德梅迪奇|巴尔扎克荣誉酒店